絲打們準備好俾班毒撚借啲意示愛未？？？

又要開一日飛行模式

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

你準備好未？

有撚人搵你咩

都係一年一日啫

八婆我日日示你愛

準備好搭正0時0分腥俾女神
好緊張

屌你

煩到嘔

我嚟示愛啦
Whatsapp ready

樓豬我愛你

我block咗你

我都愛你bb

你準備好聽日冇人搵你未

唔好再講

醒啦

不願面對

mcm wts你都唔覆

dayday都有人搵

唔醒點覆

搵到我煩

就快可以表白了, 少少緊張

因為佢唔係我嗰type

幾有恆心

最後兩分鐘

我準備轉用電腦

連同你表白既毒撚都無 咁咪好撚慘

你擔心自己好過先肥仔

有冇人同你表白啊?

有避都避唔到

Am I a joke to you?

樓主我愛你

咪講緊自己囉打得衰sor

媽咪我要抱抱

我愛樓豬

想同你表白

我愛你

手足，我都好愛你地

我中意咗你

我今日都係

嚟啦，唔好等喇

Stay home

Then I come to you home👉👌💦

nonono 水源唔乾淨會傳播 stay your home

嚟啦，唔好怕羞，擘開隻腳啦

咁得閒，做晒Assessment未

未，但係我掛住你

我都想用衫架卦住你

S底？
可摸耳綁起我

大閘蟹咁綁

嚟啦姐姐

叫你家姐綁你

想你綁我多啲🥺🥺

我用繃帶幫人包 用繩綁得可能唔靚

唔緊要，最緊要你中意🥺🥺

你今晚唔係約左女朋友去酒店睇書

你咪我女朋友🥺🥺

我唔係你隻左手

我用開右手🥺

咁你咪可以左右逢源

係，今晚你做我另一隻手🤗

等價交換人體練成

讓我們的愛結合一體吧

大哥哥

小妹妹，我入嚟喇

我唔小架啦樓豬見到啲對話應該覺得好好笑

你同樓豬一樣老？

yes

我表白你

你嫌棄我

屌你老母

我都是

咁我都會愛你

唔會呢，嫩有嫩玩老有老玩

咁就細有細玩，大有大玩

我想玩你對大波波
樓豬冇依啲嘢玩

你點知咁你家姐應該好驚你

佢得C咋嘛，唔夠玩
姐姐你幾大

如果我係你姐姐一定會打你竟然咁話佢

咁你代佢打我啦
綁住都唔介意

This is how our love story begins

stfu

okok

想屌你

成堆好似啲中二病 係咁重複人地講過果啲野

鍾意你嘅，你覺得唔吸引。
想射你嘅，你又偏偏鍾意。
咁都唔緊要，但你要改變你的mindset
要令男人唔捨得離開你，呢個先係你要努力的目標。

我都覺...

比錢咪得

光漢....

咁要代天下嘅姐姐綁住咁打你

$0.5

不了

Come on baby, please don't hesitate

多謝老闆

You are so naughty

係咪有兩位會然flirt 緊

I want to lick your pussy

一齊玩，仲有2粒鐘就完愚人節

其實啲人以為我地傻架

我地要把握最後兩個鐘

係啊 就黎完啦

不如唔好俾佢完🥺🥺

到十二點先算

我愛上咗你🥺

有冇咁快

愛情唔能夠用時間衡量

咁我地用咩衡量

樓主今次竟然唔趕我地走

用愛嚟衡量

只有愛沒有情

還有性

快啲鞭我啦

你今日比我打左好多下

俾你鞭到個龜頭流口水

用紙巾幫下自己啦

可以幫我吮？🥺🥺

傻豬 大個仔啦

我係傻豬豬

你本人本身都傻

我對你嘅愛沖昏了腦袋

沖埋啲半個鐘好啦

我會掛住你

唔好用衫掛掛我

我要縛住你嚟

Come on, last 11 mins

乖，擘開隻腳啦

嗯，然後呢

然後我要入嚟

入啦 我係你隔離

入緊，你太緊喇

好啦 愚人節完左啦

多謝巴打陪我玩左成日

有咁好笑咩

你覺得唔好笑啊

如果你係巴就真係好好笑

我真絲 我係你姐姐

你大我幾多
咁貪玩，同樓豬一樣

年齡係女仔係祕密

嘅

22？

你21

你點知的

因為我識你

屌呀
你係邊個